既然都輸了...不如幫47人改返個型的名，好讓歷史留名

顛覆47

deadbody47

輸了